傳恒大擬折讓逾１１％配股，籌逾８０億元

《經濟通通訊社１３日專訊》據銷售文件披露，恆大（０３３３３）擬配售４﹒９億股，每
股作價１６﹒５元至１７﹒２元，較昨日收市價折讓１１﹒１％至１４﹒７％，集資額介乎
８０﹒８５億至８４﹒２８億元。

倘反應理想，可加碼１﹒２億股，合共配售最多６﹒１億股，合計集資額介乎１００﹒６５
億至１０４﹒９２億元。恆大是次配股集資所得用作現有債務再融資，以及一般營運資金。
（ｂｉ）

邊個買廢紙

收割散戶

都只係夠還利息

重點係港紙，還外債。

現價 16.08 折條毛

當cash出糧俾支那人？

割韮菜

80億，夠唔夠比1個月息

我憑本事借嘅錢

索性唔還錢咪得
點解要搞咁多野? 唔係幾明
想試下自己仲有幾多吸引力?

偉，在嗎?

大劉：印，在嗎？

夠 一日一億息

啱啱屎忽痕計左, 大約頂到4.5個月

融資成本/ 日數
2020中積(10,772’m /182.5)=59’m
2019年報(22,763’m /365)=62’m

8,000’m / 60’m =133 days = 4.5 months

*計算完全依賴官方數據，與事實未必相符。